隻歌真係好貼發夢 可以睇下歌詞

光之力總可戰勝黑暗
多次落敗頹然並未退後

融合永遠長存的氣勢
與敵人隨時決一高低

光之力沖擊每下心跳
黑暗禍害來臨盡力照耀
來吧遠處銀河的惡霸

激光發放永遠不必怕遲

未懼命運撲向新挑戰

誰能撐起一片天
落敗也要戰鬥
撤退講不出口
謹守信仰世界會得救

集合最強合體
交織出永遠的夢

光輝加身即變化出各位
天驚地也動

氣勢若然逆轉
閃光中再次感動
愛與勇氣與我一起
帶領世界拼上我每一口氣

光之力總可戰勝黑暗
多次落敗頹然並未退後

融合永遠長存的氣勢
與敵人隨時決一高低
光之力沖擊每下心跳
黑暗禍害來臨盡力照耀
來吧遠處銀河的惡霸

激光發放永遠不必怕遲
未懼命運撲向新挑戰
誰能撐起一片天
落敗也要戰鬥
撤退講不出口
謹守信仰世界會得救

集合最強合體
交織出永遠的夢
光輝加身即變化出各位
天驚地也動
氣勢若然逆轉

閃光中再次感動
愛與勇氣與我一起
帶領世界拼上我每一口氣

命運如樂章
敲擊中進退節節鋒利
火花紛飛中
呼叫出每一位
在絕地內獻技

像巨人化身
看守這個最美天地
願望作勇氣
放肆的高飛
永遠不放棄就有機

集合最強合體
交織出永遠的夢
光輝加身即變化出各位
天驚地也動
氣勢若然逆轉
閃光中再次感動
愛與勇氣與我一起
帶領世界拼上我每一口氣

有冇人會cut 下片 整下圖